屌奶星！隔離post俾人瘋狂點名嘅都係巴迷！

SiuFa同濕鳩lily

米爆手足啦

樓主5毛
大家勿回

我仲點同人講我係巴迷

new god 美欺

屌 佢唔計啦

依件有啲保留 佢叫new god山神會好啲

醉酒(右閘)

米屈毛啦

巴狗咪割
岩岩有圖睇到佢係巴狗竇留言

我比人點名高質

block得 原來由始至終都係藍絲五毛來

我改咗
知道自己做錯啲咩

手足

佢哋唔俾機會我改

我區選之後都改過左唔再出街做黃絲喺屋企做港豬

我明你

佢上次想入元氣
點知狗隻不得內進
佢唔入得

咁藍絲都冇得食

識波帝都係5毛嚟

黃店俾狗入
所以我會食

無人點你名 點睇